老人兩蚊坐巴士，真係戇鳩，浪費公帑

貼連儂牆送頭不了？而家對家進化緊 我哋係咪仲唔做嘢

唔該你入嚟幫手推下啊